法國好多人都唔識邊個係Kelly

好唔好重出個故俾大家睇

出完我怕又俾人追撃

大家之後就唔會話鬧得我好啱

睇嚟冇反應

咁算數

Kelly鬧得我好啱

快啲出

出啦 佢隻死臭雞

新會然lm

好！

支持啊 難得你走出到

你識啲嘢

唔識
LM

千祈唔好出 出左正契弟

Why?😅

德國有多D人識

唔知邊個係Kelly好多po見到Kelly 講出嚟啦

佢係g嚟

我入到嚟圖都冇

覺唔覺得用'法國'代替發覺兩個字好ON9

冇法國

樓主快出 唔好呃自己已經忘記咗Kelly

出咗